民意調查 下次去邊集會好

請留意下面幾個留言
正皮/負皮

機埸

港島

九龍

沙田

元朗

西環

機場

歡迎其他IDEA

將軍澳友表示你地幾時先黎探我阿

ICAC

TKO 人 ， CCTVB

機場！
最好日日搞！

高鐵站外圍

禮賓

將軍澳人揮手

727 728 打人合集

機埸應該相對上安全同make到多啲noise?

將軍澳人

機場= 勇武手足可以休息一個星期（佢地已經連續一個星期高壓+好累）
又可以make noise

TKO 人 ！！

我覺得會比得上沙田